<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<modules><module><id><![CDATA[42]]></id><name><![CDATA[leguide]]></name><displayName><![CDATA[LeGuide.com]]></displayName><description><![CDATA[   LeGuide]]></description><description_full><![CDATA[   LeGuide.com Group, creador de las guías de compras, compras de la comparación, los motores de búsqueda de compras y plataformas de opinión en Internet, es el líder en su negocio en Francia y N º 2 en Europa con 12,8 millones de visitantes únicos por mes .     La empresa que hoy es el intermediario de confianza entre los usuarios y los sitios comerciales y compradores de acompañamiento de correo a lo largo de sus compras de Internet para ayudarles a descubrir el placer de las compras a través de una multitud de buenos planes. LeGuide.com Group está presente en 14 países y las listas de más de 60.000 comerciantes y dispone de 135 millones de dólares. (* Comscore abril de 2010)     Características Módulo Leguide.com      El módulo le permitirá:  - Sincroniza tu tienda de todo  - Para filtrar las categorías de productos para la exportación a LeGuide.com automáticamente, teniendo en cuenta la programación específica LeGuide.com.     Esto le dará la oportunidad de desarrollar su negocio y presentar su sitio y sus mejores ofertas!     Buscar todos los módulos correspondientes a los comparadores PrestaShop en comparación categoría PrestaShop   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[2.8.16]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[94]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.1]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/42.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/modulos-comparadores-de-precios/42-leguidecom.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[367]]></id><name><![CDATA[banipmod]]></name><displayName><![CDATA[Ban IP addresses]]></displayName><description><![CDATA[Bloquea a los usuarios indeseables de tu tienda]]></description><description_full><![CDATA[Bloquea a los usuarios indeseables de tu tienda]]></description_full><additional_description><![CDATA[   Protege tu sitio de los usuarios con malas intenciones y los robots poco recomendables    ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[18]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/367.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/administracion-prestashop-modulo/367-ban-ip-addresses.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack 5 - Create ​​bundles of products]]></displayName><description><![CDATA[Allows the sale batch using any stocks actually available products composing your packs, and offers the opportunity to apply business operations]]></description><description_full><![CDATA[Allows the sale batch using any stocks actually available products composing your packs, and offers the opportunity to apply business operations.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Allow the purchase of combinations of products with or without a discount, in one click    Would you like to increase your average shopping cart and at the same time, allow your customers to save money if they purchase several products simultaneously?  It is now possible thanks to&nbsp;Advanced Pack&nbsp;!    Without waiting any longer, you can create packs of products that can be purchased in one click, without worrying about stock or their combinations.    A precious additional sales tool    Accompany your customers in their buying process, by offering them&nbsp;packs of coherent products&nbsp;that you will have predefined, just as the salesman in a real shop would do.  Such as for example: this fantastic camera, memory card and tripod. You know that this selection is appropriate and that it will appeal to your customers.    Or you could even use your best-sellers, by adding them to those that are less visible, to allow your customers to discover them.    Your packs will need to be made up of 2 products minimum, the number is unlimited.  Push the quantity per product, choose the combinations of your choice, there are multiple options allowing you to multiply the possibilities.    Would you like to reserve the purchase of a product within a pack?  That is also possible! You will therefore be able&nbsp;to offer a free product&nbsp;if it is purchased as part of a pack. The possibilities are infinite!    Integrated assistant    It isn&#39;t always obvious deciding which products should be offered within a pack. Here again&nbsp;Advanced Pack&nbsp;has the solution to the problem.  When creating your pack, our module will supply you with strategic information, like the number of products sold or their available stock.  There is also an integrated&nbsp;dynamic price simulator&nbsp;for your pack, to help you see more clearly when creating your business transaction, without you harming your profit margin.    Remain the maestro of combinations    One of the products that you have added to your pack is available in several colors, but you don&#39;t want to offer them all in this set?  Advanced Pack&nbsp;will allow you to do this.    You will also have the possibility of predefining a combination by default, for each of the products of your pack, even if it&#39;s different to the one defined in your catalog.    Your customers will then be able to&nbsp;personalise their selection&nbsp;amongst the characteristics that you will have chosen to integrate in the offer.    Business Incentive    Incentive is something that motivates your visitor to make a purchase The main aim is to convince more of your site visitors to finish their order and/or&nbsp;spend more money per transaction.  Perhaps you have already tried, by offering free delivery over a certain amount of purchases, or to offer discounts on certain products or even to send discount vouchers?  All of these methods work, but their range is limited, as these promotions are usually temporary due to their excessive cost!  Stop looking, you have already found the solution !    To entice your customers,&nbsp;Advanced Pack&nbsp;will give you the choice of applying a discount when all the products in the shopping cart are ordered, thus encouraging the purchase of the whole pack.    3 possibilities are available:&nbsp;     Offer a specific discount on&nbsp;each product&nbsp;in the pack   Apply a general discount on&nbsp;the set of products   Apply a&nbsp;fixed price, such as a psychological price, for example      Advanced Pack&nbsp;will also be able to manage the discounts already applied to your products, allowing you to integrate them in the pack price, or on the contrary, to exclude them, in order to choose the predefined discount on the pack.  This decision will be made even easier thanks to our&nbsp;clear and clean-looking interface, that will allow you to see the discounted products very easily.    You won&#39;t need to worry about the coherence of your prices anymore    Have you ever had to review all the prices in your catalog, to detect any possible incoherences and correct them? What would happen if you had to manually manage the repercussions of these changes in product pricing in your packs? This would represent a significant extra workload if if it&#39;s not anticipated within the choice of management solutions within your packs!    Once again&nbsp;Advanced Pack&nbsp;has the solution.    By default, in the case where no reduction has been applied, the pack price is the sum of the products making it up.  Should you need to modify the price of a product after having created the pack,&nbsp;the pack price will automatically be updated, and without you having to intervene.    In those cases where you will apply a discount to one or more products in an existing pack, and on condition you have authorized the&nbsp;promotional implications, the pack price will also be changed, showing your customers the discount that has been applied.    Is one of the products of your pack subject to an green-tax? No problem, it will automatically be reflected in the pack price and will be clearly stated, guaranteeing absolute&nbsp;respect for the legislation.    Regarding the management of your stock, everything has been automated!    For each pack ordered, the product stocks it contains will be&nbsp;automatically deducted. This way you will avoid the double management of stock or the frustration generated by sales rendered impossible, due to the bad assignation of quantities.  Also, in the case where a product in a pack is out of stock, it will&nbsp;automatically be displayed as unavailable&nbsp;for purchase thanks to an availability warning system that is both elegant and modern.    For your customers, we have integrated a graphic and fun notification system, allowing the instant identification of stock shortages on combinations or products making up the pack.&nbsp;There&#39;s no chance of you receiving orders for products that are out of stock !    Highlight your packs and sell more    Once you have defined your pack, you will be able to configure it in the same way as you would a classic product. Everything is possible, such as assigning it customized images, classing it in the category of your choice,&nbsp;optimizing your SEO, writing a customized description, attributing it an EAN code or a specific reference, configuring its volume to calculate delivery costs, etc...    For those that are pressed for time, and in order to facilitate their marketing,&nbsp;Advanced Pack&nbsp;will automatically display all the photos of the products that make it up, as well as their descriptions, in the form of tabs.  Your customers will be correctly informed, without leaving the page of your pack, and&nbsp;able to finalise their purchase in one click.    And that&#39;s not all... For more visibility, your packs will automatically be&nbsp;highlighted on their data sheets&nbsp;for those being sold in lots  This way, you will encourage your customers to order the pack, rather than the product they were initially interested in. Essentially, this is&nbsp;cross-selling: an accessible method of&nbsp;increasing your average shopping cart&nbsp;!    We don&#39;t forget designers    From the beginning, we have integrated the fact that this module should be easily adapted by your web agency or designer/integrator.  The module adapts itself perfectly to the default PrestaShop 1.5 and 1.6 themes, whilst allowing the most advanced graphic personalization.    A set of JavaScript templates and CSS style sheets are delivered as models with the module,&nbsp;to facilitate the integration process. Either yourself or your integrator will therefore be able to use all of the functionalities of the&nbsp;Advanced Pack 5&nbsp;engine, in order to present them in the graphic form that will best correspond with the general atmosphere of your online store.]]></additional_description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[37]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.1]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1015.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[269.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/comercializacion-modulos-prestashop/1015-advanced-pack-5-create-bundles-of-products.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[1504]]></id><name><![CDATA[upstrackingv2]]></name><displayName><![CDATA[UPS Seguimiento de Entrega]]></displayName><description><![CDATA[Oferta a tus clientes envíos con UPS, uno de los nombres imprescindibles del e-commerce, y haz el seguimiento de tus paquetes directamente desde tu back-office PrestaShop]]></description><description_full><![CDATA[Oferta a tus clientes envíos con UPS, uno de los nombres imprescindibles del e-commerce, y haz el seguimiento de tus paquetes directamente desde tu back-office PrestaShop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[   Mejora la fiabilidad de tu tienda online colaborando con UPS, la mayor empresa de mensajería de los Estados Unidos.   Optimiza tus conversiones ofertando a tus clientes una entrega rápida y opciones de seguimiento.    ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[26]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.1]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1504.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/transporte-logistica-prestashop-modulos/1504-ups-delivery-status.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[1615]]></id><name><![CDATA[gshopping]]></name><displayName><![CDATA[Google Shopping]]></displayName><description><![CDATA[Multiplica el tr&aacute;fico y las ventas presentando tus productos en Google Shopping &iexcl;y date a conocer a los millones de compradores online que usan Google!]]></description><description_full><![CDATA[Multiplica el tr&aacute;fico y las ventas presentando tus productos en Google Shopping &iexcl;y date a conocer a los millones de compradores online que usan Google!]]></description_full><additional_description><![CDATA[   Aumenta tu tr&aacute;fico    A&ntilde;ade im&aacute;genes a tus productos y dales visibilidad directamente en Google Shopping.  &nbsp;     Ahorra tiempo    Exporta todo tu cat&aacute;logo y sincron&iacute;zalo con Google Shopping en un clic.  &nbsp;     Multiplica tu tasa de conversi&oacute;n    Los visitantes que llegan desde Google Shopping han seleccionado tu producto entre todas las im&aacute;genes disponibles... as&iacute; que est&aacute;n dispuestos a comprar.]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[2.1.17]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[131]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.9]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1615.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/modulos-comparadores-de-precios/1615-google-shopping.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[1923]]></id><name><![CDATA[iadvize]]></name><displayName><![CDATA[iAdvize]]></displayName><description><![CDATA[Este módulo se ofrece por iAdvize, que ya está integrado en la versión 1.4 de PrestaShop. Descargar de forma gratuita a la versión 1.3 ]]></description><description_full><![CDATA[Este módulo se ofrece por iAdvize, que ya está integrado en la versión 1.4 de PrestaShop. Descargar de forma gratuita a la versión 1.3 .  Su odio a los visitantes que esperar! Sobre todo cuando tienen una pregunta antes de comprometerse a una compra .  iAdvize es una solución Click to Chat enriquecida que le permite responder directamente a sus visitantes y convertirlos en clientes .  Aumentar las ventas y mejorar sus relaciones con los clientes  Ventas Ahorro: alquiler se cierran automáticamente la discusión con sus visitantes antes de comprarlos de salir de su sitio gracias a las reglas de behavioral targeting. Reducir la tasa de deserción escolar: Tranquilice a sus visitantes para mostrar nuestros botones de las llamadas páginas principales (por ejemplo, carro de compras). Y la respuesta, si sus preocupaciones es necesario,. ¿Sus clientes esperan más: nadie le gusta esperar, especialmente cuando usted tiene una pregunta antes de comprometerse a una compra. Ofrezca a sus visitantes la respuesta inmediata que tienen derecho a tener. Humanizar su sitio web: La relación ofrece un sitio web es impersonal, humanizar! Ofrezca a sus invitados en un diálogo personalizado con los representantes de su sitio.  Características iAdvize  Interact - Diálogo con los visitantes de forma simultánea- Respuestas pre-grabadas - Visualización de la captura en tiempo real - Compatibilidad de mensajería instantánea - Multi-Site Management  Anime - Behavioral Targeting- Invitaciones a la dinámica de chat - Botón Generador de reaseguros - Enviar ofertas  Oriente - Relación de correo electrónico y la transferencia de la página - Tomar el control de la navegación (sin plugins) - Transferencia de los visitantes entre los operadores - Perfil del archivo de los visitantes y clientes - Historia de los intercambios pasado  Cheque - Lista de los visitantes conectados directamente - Informes de ventas - Informes de actividad de los operadores - Informe de satisfacción de los visitantes - Los cambios en Google Analytics  Implementar iAdvize es muy simple. Una vez registrado, simplemente ingrese su nombre de usuario en el módulo de iAdvize para comenzar un diálogo con sus visitantes.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.17]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[12]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.9]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1923.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/1923-iadvize.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges/></module><module><id><![CDATA[2031]]></id><name><![CDATA[lacaixa]]></name><displayName><![CDATA[La Caixa / Sermepa / Servired]]></displayName><description><![CDATA[Disfruta de la experiencia de La Caixa, tercer banco europeo, que gestiona cada día millones de transacciones relacionadas con el comercio en línea]]></description><description_full><![CDATA[Disfruta de la experiencia de La Caixa, tercer banco europeo, que gestiona cada día millones de transacciones relacionadas con el comercio en línea.  El módulo de pago de La Caixa, eficaz y completamente seguro, ha sido desarrollado por PrestaShop y permite a todos los comerciantes de la red de La Caixa, aceptar pagos por tarjeta bancaria desde su tienda PrestaShop y así atraer nuevos clientes.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.6.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[125]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.1]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2031.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[89]]></EUR><USD><![CDATA[124.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/pagos-prestashop-modulos/2031-la-caixa-sermepa-servired.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><description><![CDATA[Exclusividad de Prestashop Addons, el módulo Amazon Market Place es la solución N.° 1 para poner en línea sus productos en Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace]]></description><description_full><![CDATA[Exclusividad de Prestashop Addons, el módulo Amazon Market Place es la solución N.° 1 para poner en línea sus productos en Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Integre fácilmente su tienda Prestashop en la primera marketplace mundial y aumente significativamente sus ventas. Importe sus pedidos a su tienda Prestashop y centralice sus stocks.    Gestionar eficazmente su stock, atender rápidamente sus pedidos, Amazon permite aumentar el grado de satisfacción de los clientes y mecánicamente su óindice de rendimiento como vendedor.    La concepción del módulo está basada en la experiencia iniciales de e-comerciantes, el módulo está elaborado por un e-comerciante al servicio de sus compañeros y desarrollado por un equipo de desarrolladores profesionales, lo que le confiere simplicidad de utilización y un máximo de eficacia.    Su compra está garantizada por un soporte técnico gratuito que está asegurado incondicionalmente hasta la puesta en línea de los productos y el importe de sus primeros pedidos.       Common-Services, la agencia asociada a Prestashop, ha desarrollado este módulo, presente en Prestashop Addons desde el 2010, y que edita también otros 15 módulos campeones de venta, comercializados de manera exclusiva en Prestashop Addons.]]></additional_description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[3.9.166]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[323]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.8]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2501.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/afiliacion-prestashop-modulos/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4]]></displayName><description><![CDATA[Ganador del Module Award – Instale el motor de búsqueda más rápido del mercado]]></description><description_full><![CDATA[Ganador del Module Award – Instale el motor de búsqueda más rápido del mercado.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ofrezca a sus clientes una selección de productos que se correspondan con sus expectativas.    Herramienta indispensable para las tiendas que ofrecen una amplia selección de productos, Advanced Search 4 permite añadir tantos motores de búsqueda como desee y ponerlos en diferentes espacios de su sitio web.  Este modulo se ha desarrollado con la voluntad de proporcionar tiempos de carga cortos, incluso para grandes catálogos.  Sus visitantes podrán recorrer los productos que se correspondan con sus criterios de búsqueda para realizar sus compras en un tiempo mínimo.    Ganador del Best Modules Awards 2012    ¡Advanced Search 4 fue elegido mejor módulo del año en el BarCamp PrestaShop de Barcelona!    Herramienta indispensable para las tiendas que ofrecen una amplia selección de productos.    Advanced Search 4 añade la multinavegación facetada, la búsqueda por etapas, filtros y búsquedas con múltiples criterios.  Cada búsqueda se memoriza mientras los clientes navegan, lo que les permite volver al resultado de sus búsquedas en cualquier momento.    Google es su amigo    Este módulo de PrestaShop supone una pequeña revolución para su referenciamiento. Gracias a Advanced Search 4 podrá generar páginas de productos en masa optimizadas por SEO y ¡sin contenido duplicado!  Seleccione los criterios que quiere mejorar de su referenciamiento, envíelos y enseguida dispondrá de cientos de páginas que listan sus productos que poseen: URL reescrita, etiquetas H1, descripciones, metaetiquetas, enlaces cruzados automáticos...    Con el fin de maximizar su relevancia, las páginas de resultados pueden compartirse tanto en las principales redes sociales como por correo electrónico.]]></additional_description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[4.10.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[168]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.4]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2778.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/busqueda-filtros-prestashop-modulos/2778-advanced-search-4.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association flash Products / Categories]]></displayName><description><![CDATA[Un módulo necesario para sus productos!  Usted tiene más de 100 productos?Que desea controlar la combinación de sus productos a sus categorías?Este módulo es para ti!  Ahorre tiempo!  En una única int]]></description><description_full><![CDATA[Un módulo necesario para sus productos!  Usted tiene más de 100 productos?Que desea controlar la combinación de sus productos a sus categorías?Este módulo es para ti!  Ahorre tiempo!  En una única interfaz, totalmente Ajax (sin recargar la página), ver los productos relacionados con una categoría.Encontrar los productos que desea añadir esta categoría y añadir en un click!También el control de la categoría por defecto de sus productos directamente a través del icono de los dedos.  Demostración en línea  Puede probar el módulo a la siguiente dirección: http://demodule.dream-me-up.fr/admin_dmu/ E-mail: prestashop@dream-me-up.fr Contraseña: demo@PrestaDMU  Módulo desarrollado por Dream Me Up  La empresa me soñar PrestaShop solución integra y pone en práctica a medida módulos.Más información acerca de http://www.dream-me-up.fr     *traducción automática*]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[1.7.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[34]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.7]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2792.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/edicion-rapida-prestashop-modulos/2792-dmu-association-flash-products-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[none]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager para PrestaShop]]></displayName><description><![CDATA[30 d&iacute;as de prueba gratuita! La solucion back office que usted necesita para gestionar eficazmente su tienda online PrestaShop !  &nbsp;  Gestione su tienda de forma sencilla e intuitiva con Sto]]></description><description_full><![CDATA[30 d&iacute;as de prueba gratuita! La solucion back office que usted necesita para gestionar eficazmente su tienda online PrestaShop !  &nbsp;  Gestione su tienda de forma sencilla e intuitiva con Store Manager. &iexcl;Pruebe enseguida esta soluci&oacute;n!  Con Store Manager for PrestaShop, ganar&aacute; m&aacute;s de 2 horas al d&iacute;a automatizando las tareas diarias y simplificando la actualizaci&oacute;n de su tienda.  &nbsp;  *** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP -&nbsp;VOTADO MEJOR MODULO ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Beneficio inicialmente de 30 d&iacute;as de prueba gratuita!  independientemente del n&uacute;mero de art&iacute;culos en su tienda en l&iacute;nea!  &nbsp;La sociedad eMagicOne le ofrece el programa Store Manager for PrestaShop, que permite optimizar la utilizaci&oacute;n de nuestra soluci&oacute;n. El objetivo consiste en conseguir que los comerciantes ganen en rapidez utilizando un back-office en Windows.]]></additional_description><author><![CDATA[eMagicOne]]></author><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.12.0.800]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[3]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.7]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2937.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/administracion-prestashop-modulo/2937-store-manager-para-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[3162]]></id><name><![CDATA[webcallback]]></name><displayName><![CDATA[Call Back]]></displayName><description><![CDATA[ Hacer más ventas mediante la adición de la convocatoria del módulo Call Back a su tienda en línea!  Este botón ofrece un servicio de llamada telefonica para sus clientes que es aprecia y útil: ser ll]]></description><description_full><![CDATA[ Hacer más ventas mediante la adición de la convocatoria del módulo Call Back a su tienda en línea!  Este botón ofrece un servicio de llamada telefonica para sus clientes que es aprecia y útil: ser llamado de forma gratuita para recibir de voz en vivo información adicional sobre un producto , control de procesos, seguridad de los pagos ...       2202repimm    ]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[43]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3162.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/3162-call-back.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Imprimir etiquetas Pro]]></displayName><description><![CDATA[¡Ahorra ese tiempo tan valioso automatizando la edición de las etiquetas para envíos!  Modifica e imprime las etiquetas y pégalas directamente en el paquete]]></description><description_full><![CDATA[¡Ahorra ese tiempo tan valioso automatizando la edición de las etiquetas para envíos!  Modifica e imprime las etiquetas y pégalas directamente en el paquete.]]></description_full><additional_description><![CDATA[   Ahorra tiempo en el envío de los pedidos.   Reduce el número de devoluciones debidas a errores en las direcciones.    ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[136]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.2]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3252.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/administracion-prestashop-modulo/3252-print-labels.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[3438]]></id><name><![CDATA[auctions]]></name><displayName><![CDATA[Auctions]]></displayName><description><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way]]></description><description_full><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. With a number of great features and intuitive interface, this is the best auctions module available for Prestashop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. Auctions are the great way to attract and keep customers in your shop. You will be sure that customer is paying right price for your products. You don't have to negotiate prices with customers anymore. Managing auctions is very intuitive, and fully integrated with your shop. You will feel like it's not a module but integral part of the PrestaShop.]]></additional_description><author><![CDATA[Community]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[3.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[36]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3438.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/3438-auctions.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges/></module><module><id><![CDATA[3511]]></id><name><![CDATA[priceminister]]></name><displayName><![CDATA[PriceMinister]]></displayName><description><![CDATA[Benef&iacute;ciese de la audiencia de PriceMinister con sus 2 millones de visitas por d&iacute;a y sus 20 millones de miembros inscritos y duplique sus ventas con su supertienda PriceMinister]]></description><description_full><![CDATA[Benef&iacute;ciese de la audiencia de PriceMinister con sus 2 millones de visitas por d&iacute;a y sus 20 millones de miembros inscritos y duplique sus ventas con su supertienda PriceMinister.]]></description_full><additional_description><![CDATA[&nbsp;Con el m&oacute;dulo PriceMinister para Prestashop, sus tramitaciones son automatizados, los productos exportados directamente hacia el lugar de mercado PriceMinister y sus pedidos autom&aacute;ticamente importados e integrados en su tienda Prestashop.    Usted automatiza tambi&eacute;n la comunicaci&oacute;n con sus clientes: los seguimientos de pedidos se env&iacute;an directamente al cliente por email a trav&eacute;s del servicio web PriceMinister, los clientes son notificados autom&aacute;ticamente, los estados de sus pedidos se actualizan autom&aacute;ticamente.    Al utilizar el m&oacute;dulo PriceMinister para Prestashop, conserva el control de los flujos de ofertas y de productos, importa autom&aacute;ticamente sus pedidos sin costes o abono suplementario, sus intercambios de datos son automatizados y gratuitos.    La integraci&oacute;n es pr&aacute;ctica y f&aacute;cil, configure su m&oacute;dulo, su exportaci&oacute;n se vuelve autom&aacute;tica y ya no tiene m&aacute;s datos que manipular.    La instalaci&oacute;n de tareas planificadas es simple y automatizada gracias a la compatibilidad con el m&oacute;dulo Prestashop Editor de tareas cron (gratuito). S&oacute;lo tiene que hacer clic en un bot&oacute;n para integrar autom&aacute;ticamente sus tareas planificadas en el m&oacute;dulo. Sigue siendo posible configurar sus tareas planificadas manualmente.    La concepci&oacute;n del m&oacute;dulo est&aacute; basada en una experiencia de e-comerciante, el m&oacute;dulo est&aacute; elaborado por un e-comerciante en el servicio de sus cohermanos y desarrollado por desarrolladores profesionales, lo que confiere simplicidad de uso y un m&aacute;ximo de eficacia.    Su compra est&aacute; garantizada por un apoyo t&eacute;cnico gratuito asegurado incondicionalmente hasta la puesta en l&iacute;nea de los productos y el importe de sus primeros pedidos.    Debe disponer de una cuenta PriceMinister PRO.&nbsp;M&oacute;dulo para el mercado franc&eacute;s.    Nueva versi&oacute;n, PriceMinister v4 : exportar XML, configuraci&oacute;n simplificada, tareas planificadas nativas, mapping inteligentes, dise&ntilde;o limpio, ergonom&iacute;a mejorada.    Common-Services, la agencia asociada a Prestashop, ha desarrollado este m&oacute;dulo, presente en Prestashop Addons desde el 2010, y que edita tambi&eacute;n otros 15 m&oacute;dulos campeones de venta, comercializados de manera exclusiva en Prestashop Addons.  &nbsp;]]></additional_description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.09]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[73]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.6]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3511.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[244.99]]></USD><GBP><![CDATA[144.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/afiliacion-prestashop-modulos/3511-priceminister.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-one Rewards: Fidelidad, Padrinaje, Afiliación]]></displayName><description><![CDATA[Este módulo te permite implementar un sistema completo de recompensas especifico para tu tienda, teniendo como objetivo incrementar el referenciamiento y la visibilidad aprovechando el sistema y dando]]></description><description_full><![CDATA[Este módulo te permite implementar un sistema completo de recompensas especifico para tu tienda, teniendo como objetivo incrementar el referenciamiento y la visibilidad aprovechando el sistema y dando seguimiento muy de cerca al comportamiento.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gana muchos nuevos clientes y haz que tu notoriedad incremente rápidamente gracias a este modulo !    El módulo prestashop "All-in-one Rewards" te permite implementar un sistema completo de recompensas especifico para tu tienda, teniendo como objetivo incrementar el referenciamiento y la visibilidad aprovechando el sistema y dando seguimiento muy de cerca al comportamiento.   ]]></additional_description><author><![CDATA[Community]]></author><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[64]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.7]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4414.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/publicidad-marketing-newsletter-modulos/4414-all-in-one-rewards-fidelidad-padrinaje-afiliacion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges/></module><module><id><![CDATA[4549]]></id><name><![CDATA[dmurealtimestats]]></name><displayName><![CDATA[DMU Real Time Statistics]]></displayName><description><![CDATA[Visualize in Real Time every visitor on your shop !  With this module you are no longer blind! you are able to know everything about the activity of your shop]]></description><description_full><![CDATA[Visualize in Real Time every visitor on your shop !  With this module you are no longer blind! you are able to know everything about the activity of your shop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module lets you know exactly what is happening on your shop.  Now you are able to visualize the path of a visitor, his reactions on each page visited, ease or blocking steps in the ordering process ...   ]]></additional_description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[1.5.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[16]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.8]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4549.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[59.9]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/analytics-estadisticas-prestashop-modulos/4549-dmu-real-time-statistics.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[4932]]></id><name><![CDATA[mynewsletter]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter & Statistics]]></displayName><description><![CDATA[Sepa conservar sus clientes gracias al envio de una newsletter de calidad y optimizando siempre mediante el seguimiento de sus estadisticas! Su tienda en linea Prestashop envia sus newsletters sin que]]></description><description_full><![CDATA[Sepa conservar sus clientes gracias al envio de una newsletter de calidad y optimizando siempre mediante el seguimiento de sus estadisticas! Su tienda en linea Prestashop envia sus newsletters sin que necesite un rooter!   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Se envia su newsletter personalizada  muy rapidamente! Sepa conservar sus clientes e infórmeles de sus ofertas y de su actualidad de manera muy sencilla gracias al módulo por Prestashop.]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[4.0.23]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[199]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.1]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4932.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[99.9]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/publicidad-marketing-newsletter-modulos/4932-newsletter-statistics.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking]]></displayName><description><![CDATA[ Mejores su posicionamiento natural gracias a la red interna  ]]></description><description_full><![CDATA[ Mejores su posicionamiento natural gracias a la red interna  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Optimice el posicionamiento natural de su tienda PrestaShop    Lared interna consiste en la creación de enlaces entre las páginas de su tienda, utilizando palabras clave sobre las que desee conseguir un mejor posicionamiento en Google.    Para optimizar al máximo el posicionamiento de su página en Internet, es primordial construir una red interna que permita a los buscadores recorrer su tienda de la forma más fácil posible. El objetivo es proporcionarle el máximo de información con el menor número posible de clics.    SEO Internal Linking optimiza para usted la organización de la navegación en el seno de su tienda y juega un papel esencial en su estrategia de ¡posicionamiento natural!.    Defina las expresiones con los que se quiere posicionar, así como las páginas de destino y deje que el ¡módulo cree los enlaces para usted¡    Si desea añadir enlaces automáticos a sus descripciones de páginas de categorías, piense en instalar nuestro módulo HTML on Descriptions.    ¿Tener una buena red interna funciona verdaderamente?    La red de enlaces internos con palabras clave precisas constituye un método de optimización probado. Sobre todo para reforzar la pertinencia de un contenido.    Entre los inconvenientes, es necesario saber que poner esos enlaces es un proceso largo y tedioso que necesita seguir las reglas de buena conducta SEO, con el fin de no hacer una sobre-optimización que pueda ser detectada por Google, y debe actualizarse con regularidad para incluir todas las modificación de su catálogo.    Es bajo esta óptica que hemos desarrollado este módulo que le permitirá desplegar cientos de enlaces cruzados entre sus páginas en pocos minutos, respetando las buenas prácticas de SEO White Hat.    Se ha pensado también para acompañar tanto a las agencias SEO como a los e-vendedores.    Su utilización es de lo más sencilla.  ]]></additional_description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.1.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[20]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4982.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[204.99]]></USD><GBP><![CDATA[124.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/seo-modulos-prestashop/4982-seo-internal-linking.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Informes avanzado de ventas, IVA, beneficios y márgenes]]></displayName><description><![CDATA[Produzca informes profesionales de ventas, de IVA, de pérdidas y ganancias en HTML o en formato exportable CSV / Excel ]]></description><description_full><![CDATA[Produzca informes profesionales de ventas, de IVA, de pérdidas y ganancias en HTML o en formato exportable CSV / Excel . ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Obtener una visión clara de la rentabilidad de su tienda y sus productos.    Normalmente, PrestaShop norma no proporciona una herramienta que le permita obtener en un solo clic todos los datos contables importantes: IVA recaudado, montante neto después de la reducción del IVA y lo más importante , las cifras de pérdidas y ganancias desglosadas.    Este módulo le proporciona no sólo estos datos, sino que también le permite responder a preguntas como " ¿qué porcentaje de mis ventas y / o beneficios totales se obtienen gracias a una marca, un proveedor o una categoría de producto en particular? " .    Este módulo cuenta con interfaz AJAX moderna y agradable que permite generar varios tipos de informes preformateados que incluyan todos estos datos de su interés. Se pueden ver en la pantalla en HTML para una consulta simple, o exportarse en formato CSV para su edición en Excel, así como llevar a otro sistema de información o de contabilida.    Este módulo ha sido editado por Business Tech, editor certificado por Prestashop y vencedor de los premios Prestashop 2011 en la categoría de Mejor Módulo.    Tendrá la seguridad de adquirir un módulo de calidad y de disponer de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz.   ]]></additional_description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.8.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.2.1.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[47]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.6]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5255.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[204.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/analytics-estadisticas-prestashop-modulos/5255-informes-avanzado-de-ventas-iva-beneficios-y-margenes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[5275]]></id><name><![CDATA[productsbycategoryslider]]></name><displayName><![CDATA[Slider - Productos de misma categoria]]></displayName><description><![CDATA[Presentar los elementos de la misma categoría﻿ en las páginas de sus productos con este Slider en la parte inferior de la página, y mejorar la navegación de sus clientes, junto con su promedio de la c]]></description><description_full><![CDATA[Presentar los elementos de la misma categoría﻿ en las páginas de sus productos con este Slider en la parte inferior de la página, y mejorar la navegación de sus clientes, junto con su promedio de la cesta!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este módulo le permite realizar ventas cruzadas y aumentar su tasa de conversión, poniendo sus productos en valor gracias a este Slider de productos de misma categoría.﻿]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[1.1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[31]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5275.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/diaporamas-prestashop-modulos/5275-slider-productos-de-misma-categoria.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[5542]]></id><name><![CDATA[orderpreparation]]></name><displayName><![CDATA[Easy order preparation]]></displayName><description><![CDATA[Gana unos valiosos minutos al día optimizando tu logística]]></description><description_full><![CDATA[Gana unos valiosos minutos al día optimizando tu logística.]]></description_full><additional_description><![CDATA[   Ahorra tiempo.   Simplifica tu logística.    ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[22]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.2]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5542.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/administracion-prestashop-modulo/5542-easy-order-preparation.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><description><![CDATA[Venda sus productos en el la plataforma de comercio de Cdiscount: exportación del catálogo, actualización automática de precios y stocks, recepción y gestión de los pedidos]]></description><description_full><![CDATA[Venda sus productos en el la plataforma de comercio de Cdiscount: exportación del catálogo, actualización automática de precios y stocks, recepción y gestión de los pedidos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché es uno de los líderes del comercio electrónico franceses.    ¡Impulse sus ventas! Aproveche el tráfico generado por Cdiscount para vender sus productos y gozar de las numerosas ventajas que hacen que Cdiscount tenga éxito, por ejemplo:  - el pago en 4 veces (totalmente asumido por Cdiscount)  - las múltiples formas de entrega…    ¡Cdiscount se ocupa de todo! Ofrezca sus productos en la plataforma de comercio y gestione sus pedidos, Cdiscount se ocupa del resto: tráfico, facilidad y seguridad de pago, marketing...    ¡1 solo back-office! Gracias al módulo para Prestashop, ya no necesita gestionar varios back-offices.  En unos clics, conecte su sitio web Prestashop a su tienda Cdiscount y publique sus ofertas de forma sencilla:  - Las fichas de los productos se exportarán directamente a la plataforma de comercio de Cdiscount,  - Los precios y los stocks se actualizarán automáticamente,  - Sus pedidos se importarán y se añadirán directamente a su tienda Prestashop.    ¡Configuración práctica y fácil! Configure su módulo, su exportación se hace de forma automática, de ese modo ya no tendrá que manipular ningún dato.    ¡Un módulo desarrollado por un profesional del comercio electrónico, para los profesionales del comercio electrónico! La creación del módulo está basada en la experiencia inicial de profesionales del comercio electrónico, el módulo lo elabora un profesional del comercio electrónico al servicio de sus colegas y lo desarrolla un equipo de programadores profesionales, lo que le confiere facilidad de uso y una máxima eficacia.    ¡Asistencia técnica gratuita! Su compra está garantizada por una asistencia técnica gratuita disponible de forma incondicional hasta la puesta en línea de los productos y la importación de sus primeros pedidos.      *​Esta oferta es válida para los comerciantes ya registrados en CleMarché mercado y no se puede utilizar en combinación con ninguna otra oferta Cdiscount.com curso.]]></additional_description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[3.9.94]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[114]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.5]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6059.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[194.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/afiliacion-prestashop-modulos/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[6291]]></id><name><![CDATA[siretcustomergroup]]></name><displayName><![CDATA[SIRET and customer group]]></displayName><description><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group]]></description><description_full><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Finally, you can easily manage your professional customers just by asking their SIRET to transfer them in a client group or there is no tax for example, with prices reduced (e.g. wholesalers)...]]></additional_description><author><![CDATA[Community]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[10]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.7]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6291.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/6291-siret-and-customer-group.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges/></module><module><id><![CDATA[6320]]></id><name><![CDATA[totshowmailalerts]]></name><displayName><![CDATA[Product out of stock : emails and number of requests]]></displayName><description><![CDATA[The module will allow you to know how many customers are waiting for a product and to obtain your customers mail address who wishes to receive an alert when a product will be out of stock]]></description><description_full><![CDATA[The module will allow you to know how many customers are waiting for a product and to obtain your customers mail address who wishes to receive an alert when a product will be out of stock.]]></description_full><additional_description><![CDATA[If you have a product out of stock, the module "Alert mail" from PrestaShop allows you to collect address mails without knowing how many times your product is solicited and who have wanted to order.  With the module ”Product out of stock : emails and number of requests”, you can get:  -    The number of request by product,  -    Customer emails address.  Optimize your suppliers orders and thank to the product quantity praised, improve your restocking.  During out of stock, obtain a maximum of email address and identify the expectations of your customers according to the different articles for a better inventory management.  Allow your customers to be advised on the renewal of your stock to let them come back again in your shop.   ]]></additional_description><author><![CDATA[202 ecommerce]]></author><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[1.4.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.11]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[21]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6320.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/analytics-estadisticas-prestashop-modulos/6320-product-out-of-stock-emails-and-number-of-requests.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - ¡Añada innumerables características]]></displayName><description><![CDATA[Refine las características de sus productos]]></description><description_full><![CDATA[Refine las características de sus productos]]></description_full><additional_description><![CDATA[¡Añada innumerables características!    Avec Multiple Features, podrá asignar tantos valores como necesite para un mismo producto y para la misma característica. Así se deshará de la limitación de PrestaShop y tendrá la posibilidad de utilizar todas las funcionalidades    Por otra parte, si utiliza Advanced Search 4 (Vencedor del trofeo PrestaShop Best Module Awards 2012), le podrá ofrecer a sus visitantes una búsqueda en su catálogo aún más relevante.    Para clientes :    Ocarat.com: "Algunas joyas pueden tener una composición distinta y una aleación de diversos metales. Back Office de PrestaShop le ofrece la posibilidad de asociar cierta característica a un producto. O si lo deseo, puedo introducir en mi tienda un anillo de oro con diamantes y esmeraldas. Actualmente, las características de la pestaña no me permiten hacerlo. No puedo asignar varios valores a un mismo objeto. Así que tengo que elegir entre el oro, los diamantes o las esmeraldas. Multiple Features ha eliminado esta limitación"]]></additional_description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[56]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.4]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6356.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/busqueda-filtros-prestashop-modulos/6356-multiple-features-anada-innumerables-caracteristicas.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[6413]]></id><name><![CDATA[pm_cachemanager]]></name><displayName><![CDATA[Cache Manager]]></displayName><description><![CDATA[Disminuya el tiempo de carga de sus páginas  ]]></description><description_full><![CDATA[Disminuya el tiempo de carga de sus páginas  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mejore su tasa de conversión y su posicionamiento    Las estadísticas son claras: la razón principal por la que un usuario abandona un sitio web es por el tiempo de carga.    Yahoo! afirma que en su sitio Auto, agregar 400ms a la carga de la página aumenta la tasa de abandono de 5 a 9%. (Source Performance Web)    Además, la rapidez de visualización es una garantía de calidad que posee una influencia bastante positiva en el posicionamiento dentro de los motores de búsqueda.    Usted también hará que sus clientes se beneficien de una navegación mucho más cómoda en su sitio reduciendo el tiempo de carga de las páginas, ¡y haciéndoles ganar tiempo!    Oferta limitada: preços mais baixos e satisfecho o reembolsado !     ]]></additional_description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.11]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[21]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.2]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6413.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/seo-modulos-prestashop/6413-cache-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[6414]]></id><name><![CDATA[lgabonos]]></name><displayName><![CDATA[Abonos / Rectificativas de las Facturas Completas - PDF]]></displayName><description><![CDATA[Genera abonos de las facturas completas que quieres cancelar (no es posible generar abonos parciales). Número ilimitado de abonos]]></description><description_full><![CDATA[Genera abonos de las facturas completas que quieres cancelar (no es posible generar abonos parciales). Número ilimitado de abonos. Te permite crear el abono / la rectificativa en formato PDF para mandarlo después a tus clientes.]]></description_full><additional_description><![CDATA[LEER ANTES DE COMPRAR EL MÓDULO  El módulo abona la factura completa con el detalle del pedido completo (no es posible generar abonos parciales).  Los abonos generados por nuestro módulo siempre abonan toda la factura, no es posible generar abonos parciales del pedido sólo para ciertos productos del pedido.  Sin embargo, puedes abonar la factura completa con nuestro módulo y hacer el pedido nuevo después.    Genera fácilmente abonos de la factura completa  Con este módulo podrás crear abonos de factura completos seleccionando la factura que quieres abonar.  El módulo es muy fácil de uso: Elige el número de pedido que quieres cancelar y haz clic en "Generar". Una vez generado, haz clic en el ícono PDF para abrir/descargar el abono.    Abonos en PDF  El módulo crea facturas rectificativas en formato PDF que puedes fácilmente mandar a tus clientes.  Cada abono contiene:     el logo de la tienda   la dirección de facturación y de entrega   los detalles del abono (fecha y referencia)   los detalles del pedido (fecha, referencia, método de pago y transportista)   los productos pedidos (nombre, atributos, referencia, precio unitario sin IVA, precio unitario con IVA, descuento, cantidad, total producto con IVA)   el cálculo del total (total productos sin IVA, total productos con IVA, coste de envío, total IVA y total)    ]]></additional_description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><tab><![CDATA[billing_invoicing]]></tab><version><![CDATA[1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[16]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6414.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/facturacion-contabilidad-modulos-prestashop/6414-abonos-rectificativas-de-las-facturas-completas-pdf.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[7152]]></id><name><![CDATA[customfields]]></name><displayName><![CDATA[Custom Fields]]></displayName><description><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more]]></description><description_full><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more.]]></description_full><additional_description><![CDATA[It's important to know about as much as possible about customers. It will help with better understanding of the clients habits and needs. That knowledge will allow e-merchant to improve it's services and finally make more profit of his business. Custom fields module in easy way allows you to create unlimited number of custom fields and get all required data about your customers that cannot be done with standard registration form. All fields can be validated with selected validation rule and can be viewed and editable in the backoffice.]]></additional_description><author><![CDATA[Community]]></author><tab><![CDATA[content_management]]></tab><version><![CDATA[1.3.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[35]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.4]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7152.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/content-management/7152-custom-fields.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges/></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Incremento/descuento de precios por grupos de clientes]]></displayName><description><![CDATA[Este módulo te permite aplicar un incremento o un descuento al precio de un producto dependiendo del grupo al que pertenezca el cliente]]></description><description_full><![CDATA[Este módulo te permite aplicar un incremento o un descuento al precio de un producto dependiendo del grupo al que pertenezca el cliente.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[   Aplica diferente precio al producto dependiendo del grupo al que pertenece el cliente   ​Aplica un margen a tus productos    ]]></additional_description><author><![CDATA[Community]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[9]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7422.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/7422-incremento-descuento-de-precios-por-grupos-de-clientes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges/></module><module><id><![CDATA[8066]]></id><name><![CDATA[paybox]]></name><displayName><![CDATA[Paybox 1.5 - 1.6]]></displayName><description><![CDATA[¡Aumenta tus ventas proponiendo el pago con tarjeta de crédito con todas las garantías de seguridad gracias al módulo de Paybox!]]></description><description_full><![CDATA[¡Aumenta tus ventas proponiendo el pago con tarjeta de crédito con todas las garantías de seguridad gracias al módulo de Paybox!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Dedicado a los vendedores online de toda Europa, Paybox opera actualmente con más de 37.000 vendedores online y 120 millones de transacciones al año.        Esta solución de pago por tarjeta de crédito permite ofrecer numeroso servicios ofrecidos en 3 packs diferentes (Esencial, Flexible y Plus) como:    El pago franccionado    Elección entre débito diferido, inmediato o a la expedición    Seguridad adaptada a las necesidades de tu tienda con el 3D Secure selectivo dependiendo del montante del pedido Una solución multilingüe y multi divisas para la internacionalización    Pack Flexible (Paybox System + Direct)    Función de reembolso parcial o total del pedido desde el Back-Office de PrestaShop      ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[4.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[62]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8066.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[349.99]]></USD><GBP><![CDATA[224.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/pagos-prestashop-modulos/8066-paybox.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[8244]]></id><name><![CDATA[ec_seo404]]></name><displayName><![CDATA[SEO - disabled and deleted 301 redirect Products]]></displayName><description><![CDATA[End with 404 pages and referencing loss for disabled or deleted product]]></description><description_full><![CDATA[End with 404 pages and referencing loss for disabled or deleted product. You will be able to choose for each case a 301, 302 redirection, home page or default category (Ideal for SEO)]]></description_full><additional_description><![CDATA[Whenever a product will be deactivated or deleted, you will be able to assign a redirect (permanent: 301 not found: 404 temporary: 302, an url internal or external to your web site, the home page of your site or default category).    No need to turn your catalog to know what your pages are no longer valid link, the module will tell you. And this whatever the language or the store (if multi-boutique). In addition, you can manually add a link of your choice.  You can edit multiple products at the same time to save time if the rule is the same (parent category, home, etc ...)    You can define rules that will, in the future, when a product is disabled / deleted, created a redirection to a desired page.    When a product is reactivated, forwarding rules automatically deactivate.    Not overload your HTACCESS file and therefore no notion necessary to make it work, or any slowdown in browsing your site.    All referrals are importable one by one or en masse from a csv file whose example is provided.    So your referenced links will be redirected with confidence to not lose your positioning.    Through a system of colors, get a look to the status of your referrals to know what will or not :  - White => redirection is active!  - Green => as possible redirection for disabled or deleted page but the redirection is not active.  - Orange => can Redirection for disabled or deleted page but the redirection is not active and no link is entered for the redirection.  - Grey => redirection is inactive because the page has been reactivated.  - Red => Redirection enabled, but not here! So page 404 usual!    You also get a filter system depending on the state (broken links, error redirection, redirection to, etc ...) in order to act accordingly quickly.    With this module no more broken links on your site!   ]]></additional_description><author><![CDATA[Ether Création]]></author><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[13]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.2]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8244.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/seo-modulos-prestashop/8244-seo-disabled-and-deleted-301-redirect-products.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[8458]]></id><name><![CDATA[wic_pushproductcms]]></name><displayName><![CDATA[Push Products on CMS Pages]]></displayName><description><![CDATA[This module allows you to display a block with the products you want on your CMS pages]]></description><description_full><![CDATA[This module allows you to display a block with the products you want on your CMS pages.  Use all the pages of your website and increase your sales!]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module oriented Merchandising allows you to optimize all your pages, including these you thought it was not possible (Shipping, Secure Payment, Legals, etc..)     Highlight a selection of products on your CMS pages.   Configure these products by CMS pages directly from your back office easely.   Increase your sales.    ]]></additional_description><author><![CDATA[Web In Color]]></author><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[8]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.9]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8458.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[64.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/comercializacion-modulos-prestashop/8458-push-products-on-cms-pages.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Ley Europea de Cookies (Aviso + Bloqueador de Cookie)]]></displayName><description><![CDATA[El único módulo que te permite cumplir plenamente con la Ley de Cookies]]></description><description_full><![CDATA[El único módulo que te permite cumplir plenamente con la Ley de Cookies. Pon un banner de aviso responsive y personalizado y desactiva las cookies al entrar tu tienda hasta que obtengas el consentimiento de los usuarios.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nuestro módulo cumple plenamente con la Ley Europea de Cookies y las directivas de la LSSI y te garantiza una protección completa.    Pleno cumplimiento con la Ley Europea de Cookies    Además de poner un banner de aviso, es el único módulo que permite bloquear las cookies al entrar la tienda. Según la LSSI, “Los prestadores de servicios podrán utilizar dispositivos de almacenamiento y recuperación de datos en equipos terminales de los destinatarios, a condición de que los mismos hayan dado su consentimiento después de que se les haya facilitado información clara y completa sobre su utilización”.    Es preciso saber que todos los otros módulos de cookies vendidos en Addons sólo ponen un banner de aviso y no tienen cuenta del consentimiento del usuario. Dejan a las cookies instalarse en el ordenador del usuario sin su consentimiento o cualquiera sea su voluntad.    Funcionalidades principales del módulo       Pon un banner de aviso para informar los usuarios sobre el uso de cookies y pedir su consentimiento   Desactiva los módulos que utilizan cookies al entrar tu tienda porque es inútil e ilegal avisarles si ya has instalado cookies en su ordenador sin su consentimiento   Activa estas cookies después de haber obtenido el consentimiento o mantiene las cookies desactivadas si el usuario no quiere dar su consentimiento   Personaliza de forma completa el banner de aviso (color, texto, enlace, fuente, posición, sistema multi-idioma, transparencia...)        Obtención del consentimiento     El módulo incluye 3 formas distintas para obtener el consentimiento de los usuarios, puedes elegir entre:     Aceptación a través de un botón: el usuario tiene que hacer clic en el botón "Acepto" en el banner de aviso para dar su consentimiento. A partir del momento que el cliente da su consentimiento, el banner de aviso desaparece y todos los módulos que utilizan cookies se activarán y funcionarán como siempre. Pero si el usuario no quiere dar su consentimiento, los módulos desactivados quedarán desactivados. Te recomendamos utilizar este modo para cumplir plenamente con las directrices de la AGPD.   Aceptación a través de la navegación con desaparición del banner: el hecho de seguir navegando por tu web es considerado como una aceptación de las cookies. El banner de aviso desaparece en la primera página en la que llega el usuario con un mensaje de tipo "Asumimos que usted acepta el uso de cookies al seguir navegando por nuestra web". A partir del momento que el usuario decide seguir navegando y va a otra página de tu web, el banner de aviso desaparece et se activan los módulos que habían sido desactivados.   Aceptación a través de la navegación sin desaparición del banner: el hecho de seguir navegando por tu web es considerado como una aceptación de las cookies. Mismo funcionamiento que la opción previa, con excepción del hecho que el banner nunca desaparece. Se desactivarán las cookies seleccionadas al entrar tu tienda y se activarán de nuevo al hacer clic en un enlace para ir a otra página de tu tienda.    Información: el consentimiento es válido durante el periodo definido en la interfaz del módulo (te recomendamos que no superes los 13 meses)    Contenido y personalización del banner    Para cumplir con la LSSI, el módulo permite personalizar el mensaje que aparece en el banner de aviso (para informar sobre las cookies utilizadas y su finalidad) y añadir en el banner un botón “Más información” que lleva el usuario a una página CMS de tu web (para explicar en detalles el uso de cookies en tu tienda).    El banner de aviso es responsive y siempre ocupa todo el ancho de la ventana. El módulo incluye un editor Wysiwyg que te permite personalizar de forma completa el contenido del banner (fuente, color, efectos, código html...). Puedes también elegir desde la página de configuración el color de fondo del banner, su porcentaje de opacidad (transparencia) y su posición (arriba o abajo de la pantalla). Además, el módulo es multi-idioma y detecta de forma automática todos los idiomas d tu tiena, lo que te permite escribir un mensaje distinto por idioma.    Información: hemos desarrollado el módulo para que no aparezca cuando los robots de buscadores rastrean tu web y que no afecten tu SEO.    Desactivación de los módulos    Es el único módulo que permite elegir los módulos/cookies que quieres desactivar hasta que los usuarios den su consentimiento. Esta funcionalidad es imprescindible porque es inútil e ilegal que avises los usuarios si ya has instalado cookies en su ordenador sin su consentimiento.    “Los prestadores de servicios podrán utilizar dispositivos de almacenamiento y recuperación de datos en equipos terminales de los destinatarios, a condición de que los mismos hayan dado su consentimiento después de que se les haya facilitado información clara y completa sobre su utilización”. LSSI    Para cumplir con las directivas de la LSSI, te recomendamos desactivar los módulos de seguimiento (tipo Google Analytics), de redes sociales ( botón "Me gusta " de Facebook, botón " +1 " de Google, etc.) y de publicidad enfocada. Es preciso saber que los módulos requeridos para el buen funcionamiento de tu tienda (ej: cookie de la cesta de compra, cookie de sesión...) no requieren el consentimiento previo.    Modo multitienda    El módulo es compatible con el modo multitienda y te permite poner el mismo banner de aviso en cada una de tus tiendas pero el consentimiento es el mismo para todas tus tiendas. Si aceptas las cookies para una de tus tiendas, el módulo considerará que has aceptado las cookies para todas tus tiendas (indicarlo en la Política de Cookies) y el banner de aviso no saldrá después en las otras tiendas.]]></additional_description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.2.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[172]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8734.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/administracion-prestashop-modulo/8734-ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[9074]]></id><name><![CDATA[zeleriscarrier]]></name><displayName><![CDATA[Zeleris ecommerce]]></displayName><description><![CDATA[Módulo que integra a Zeleris como proveedor de transporte de la tienda online. El módulo permite la integración directa de las órdenes de envío con el Sistema de Transporte de Zeleris]]></description><description_full><![CDATA[Módulo que integra a Zeleris como proveedor de transporte de la tienda online. El módulo permite la integración directa de las órdenes de envío con el Sistema de Transporte de Zeleris.  Contactar con Zeleris  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[El módulo de Prestashop de Zeleris permite una integración rápida y sencilla de la tienda online con el Sistema de Transporte de Zeleris. El módulo añade también múltiples funcionalidades que simplifican la gestión del transporte dentro de la tienda online.  Zeleris (Telefónica Servicios Integrales de Distribución, S.A.U.), es la empresa del Grupo Telefónica especializada en la prestación de servicios de Logística y Transporte nacional e internacional para particulares y empresas. Zeleris cuenta en su cartera de clientes con varias de las empresas más importantes de España en el ámbito del comercio electrónico y la venta a distancia, y es el proveedor logístico de referencia del Grupo Telefónica en España.]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[4]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.5]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/9074.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/transporte-logistica-prestashop-modulos/9074-zeleris-ecommerce.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[11345]]></id><name><![CDATA[pushoncart]]></name><displayName><![CDATA[Promociones en el carrito]]></displayName><description><![CDATA[Incremente el valor medio de carrito f&aacute;cilmente ofreciendo descuentos personalizados a sus clientes en el resumen del carrito de compra]]></description><description_full><![CDATA[Incremente el valor medio de carrito f&aacute;cilmente ofreciendo descuentos personalizados a sus clientes en el resumen del carrito de compra.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mediante el m&oacute;dulo Promociones en el carrito podr&aacute;:&nbsp;       Incrementar f&aacute;cilmente el valor medio de carrito de sus clientes,&nbsp;   Liquidar de su inventario de aquellos productos no vendidos de su elecci&oacute;n,&nbsp;   Ayudar a sus clientes a descubrir nuevos productos y crear demanda,&nbsp;   Mejorar la satisfacci&oacute;n de sus clientes y su lealtad gracias a los descuentos personalizados en productos selectos.      Testimonios de usuarios de Promociones en el carrito:&nbsp;  Comentario recibido el 2015-06-27&nbsp;  &quot;Your addon helped bring in over a thousand dollars in extra sales. When I updated my website version and design, the module was turned off for a while. I&#39;m glad it&#39;s back on again. Thanks again!&quot; Mei Pak    Comentario&nbsp;recibido el 2015-06-12 05:34:12  &quot;muy bueno&quot;&nbsp;Jorge Fernando Ortiz Sojo    Comentario&nbsp;recibido el 2014-08-29 21:55:04  &quot;Good module, maybe could be usefull to have a random product offer&quot; Jorge S&aacute;nchez    Comentario&nbsp;recibido el&nbsp;2014-03-18 07:31:35  ​&quot;Good!&quot;&nbsp;Thea Aarestrup  ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[2.1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[29]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[5.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/11345.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/descuentos-ofertas-rebaja-prestashop-modulos/11345-push-on-cart.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[cartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Recordatorio de carritos abandonados - Pro]]></displayName><description><![CDATA[¡Mejora la tasa de transformación más del 15% gracias a los emails de relanza de carrito abandonado!  ¡Un carrito abandonado ya no significa una venta perdida!      También puedes proponer descuentos ]]></description><description_full><![CDATA[¡Mejora la tasa de transformación más del 15% gracias a los emails de relanza de carrito abandonado!  ¡Un carrito abandonado ya no significa una venta perdida!      También puedes proponer descuentos en tus e-mails de relanza para incitar a los clientes a finalizar los pedidos!   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Muy sencillo de configurar, este módulo permite enviar de forma automática un email de relanza cuando haya pedidos sin finalizar    Recordatorio de carritos abandonados permite añadir fácilmente descuentos en el precio o en los gastos de envío en los emails de relanza según el montante del carrito abandonado.     Además, podrás utilizar muchas otras funcionalidades innovadoras:        E-mails personalizados para cada cliente ¡Esto hará que los clientes indecisos se lancen a comprar!    Creación sencilla de plantillas para los emails utilizando la apariencia gráfica de tu tienda.   Maximiza las ventas enviando hasta 3 relanzas en los momentos que quieras y en los idiomas que necesites.    Módulo intuitivo y fácil de configurar.       ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.5.8.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[141]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.8]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16535.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/modulos-proceso-de-pedido/16535-recordatorio-de-carritos-abandonados-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO Expert]]></displayName><description><![CDATA[&iexcl;Consigue el primer puesto en los buscadores y multiplica el tr&aacute;fico de tu tienda!    El m&oacute;dulo SEO Expert rellena autom&aacute;ticamente las etiquetas necesarias para el SEO, lo q]]></description><description_full><![CDATA[&iexcl;Consigue el primer puesto en los buscadores y multiplica el tr&aacute;fico de tu tienda!    El m&oacute;dulo SEO Expert rellena autom&aacute;ticamente las etiquetas necesarias para el SEO, lo que permite que tus potenciales clientes puedan encontrar tu tienda f&aacute;cilmente en los buscadores como Google y en las redes sociales!]]></description_full><additional_description><![CDATA[&iexcl;Ahorra m&aacute;s de 40 horas de trabajo gracias a la automatizaci&oacute;n de la creaci&oacute;n de las etiquetas necesarias para el SEO!    Gracias al m&oacute;dulo SEO Expert:  - Aparece en los primeros puestos de los buscadores como Google, Bing, Yahoo, Yandex&hellip;  - Multiplica el tr&aacute;fico y las ventas aumentando la visibilidad de tu tienda, &iexcl;en todos los idiomas que necesites!  - Aumenta la tasa de conversi&oacute;n obteniendo un tr&aacute;fico m&aacute;s cualificado  - Optimiza tu reputaci&oacute;n en Facebook y Twitter con los enlaces para compartir posts de tus productos  - Destaca entre la competencia con URL y etiquetas diferentes para cada una de tus p&aacute;ginas producto y de publicaciones en redes sociales    Y todo esto&hellip; &iexcl;sin necesidad de conocimientos en inform&aacute;tica!  &nbsp;]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[3.1.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[85]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16939.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/seo-modulos-prestashop/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[17452]]></id><name><![CDATA[giftcards]]></name><displayName><![CDATA[Tarjeta regalo]]></displayName><description><![CDATA[¡Propón a tus clientes la posibilidad de hacer el regalo perfecto y sin riesgo de equivocarse!   Aumenta tus ventas y obtén nuevos clientes con el módulo de Tarjeta regalo desarrollado por PrestaShop]]></description><description_full><![CDATA[¡Propón a tus clientes la posibilidad de hacer el regalo perfecto y sin riesgo de equivocarse!   Aumenta tus ventas y obtén nuevos clientes con el módulo de Tarjeta regalo desarrollado por PrestaShop.     Práctico y eficaz, ¡las tarjetas regalo están a la cabeza de los regalos mejor valorados!  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este módulo crea en tu tienda online tarjetas de regalo virtuales del montante que desees.   Los clientes podrán comprar las tarjetas y ofrecerlas como regalo a sus familiares y amigos, que podrán utilizarlas seguidamente para adquirir productos en tu tienda.     El módulo Tarjeta regalo te permite:          Adquirir nuevos clientes: los amigos y familiares de tus clientes que sean beneficiarios de las tarjetas regalo representan un mercado de clientes potenciales ¡que no puedes dejar pasar!    Aumentar tus ventas: los beneficiarios de la tarjeta regalo gastan a menudo más del montante ofrecido en la tarjeta regalo.    Incitar a los clientes indecisos a comprar: proponiendo un regalo práctico y conveniente para todo el mundo tus clientes dejarán de lado sus dudas.         El mercado de tarjetas regalo conlleva cada vez más éxito entre los consumidores y su crecimiento anual varía entre +20 y +40%.  ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.0]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[33]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.1]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17452.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[124.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/descuentos-ofertas-rebaja-prestashop-modulos/17452-gift-card.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[17545]]></id><name><![CDATA[veplatform]]></name><displayName><![CDATA[VePlatform: Convierte abandonos en conversiones]]></displayName><description><![CDATA[Aumenta al instante tus ventas añadiendo las apps de remarketing e interacción de VePlatform que convierten abandonos en clientesVePlatform: Convierte abandonos en conversiones]]></description><description_full><![CDATA[Aumenta al instante tus ventas añadiendo las apps de remarketing e interacción de VePlatform que convierten abandonos en clientesVePlatform: Convierte abandonos en conversiones.     ¡Conectate ahora a VePlatform!  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Integrando VePlatform tendrás acceso instantáneo a la suite de apps de remarketing e interacción para incrementar la conversión, diseñadas para:     Reducir tu ratio de rebote   Incrementar la interacción con los usuarios   Aumentar las conversiones reduciendo los abandonos   Obtener un mayor ROI para tus campañas   Generar mayores ingresos     ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[0]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[0.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17545.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/publicidad-marketing-newsletter-modulos/17545-veplatform-convierte-abandonos-en-conversiones.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[18974]]></id><name><![CDATA[remarkety]]></name><displayName><![CDATA[Remarkety - Email Marketing for PrestaShop]]></displayName><description><![CDATA[Remarkety will help you grow sales by over 30% sending personalized and targeted emails based on customer behavior and purchase history]]></description><description_full><![CDATA[Remarkety will help you grow sales by over 30% sending personalized and targeted emails based on customer behavior and purchase history.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Deliver Product Recommendations  Automatically suggest products your customers might like in emails to cross-sell and up-sell    Send Personalized Coupons  Send personalized coupon codes to your customers to increase purchase rate    Win Back Inactive Customers  Deliver emails that urge sleeping customers to visit your website and purchase    Recover Abandoned Carts  Automatically email customers with images, links and prices of products they left in their cart    Nurture Leads  Automatically deliver emails to prospects and leads after they sign up for your newsletter    Targeted Email Blasts &amp; Newsletters  Segment by customer behavior and purchases to send relevant and personalized emails    Beautiful Reporting Dashboard  Intuitive dashboard displays essential analytics including purchase rate on every campaign    HTML Template Editor  Use pre-made templates or design your own with the template editor    Proactive Feedback &amp; Marketing Ideas  Recieve weekly tuning adjustments to improve email campaign performance]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[0]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[0.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/18974.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/publicidad-marketing-newsletter-modulos/18974-remarkety-email-marketing-for-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[19198]]></id><name><![CDATA[couponpop]]></name><displayName><![CDATA[Coupon Pop: Convert Visitors to Paying Customers]]></displayName><description><![CDATA[Increase Your Leads &amp; Sales Today by Offering Your Visitors a Coupon Code in Return for Following You on Social Network or for Subscribing to Your Newsletter]]></description><description_full><![CDATA[Increase Your Leads &amp; Sales Today by Offering Your Visitors a Coupon Code in Return for Following You on Social Network or for Subscribing to Your Newsletter.  &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[   33% Average Increase in Monthly Sales   25% Average Increase in Fans &amp; Followers Growth   2 min Install   +75,000 Happy Merchants    ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[0]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[0.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19198.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/publicidad-marketing-newsletter-modulos/19198-coupon-pop-convert-visitors-to-paying-customers.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[19395]]></id><name><![CDATA[cart2cart]]></name><displayName><![CDATA[Cart2Cart: Módulo de migración PrestaShop]]></displayName><description><![CDATA[Cart2Cart: Módulo de migración PrestaShop permite llevar a cabo una migración automatizad de más de 60 plataformas de comercio-e a PrestaShop o a una nube en PrestaShop sin habilidades de programación]]></description><description_full><![CDATA[Cart2Cart: Módulo de migración PrestaShop permite llevar a cabo una migración automatizad de más de 60 plataformas de comercio-e a PrestaShop o a una nube en PrestaShop sin habilidades de programación requeridas.]]></description_full><additional_description><![CDATA[   Demo gratuita de migración – pruebe cómo funciona la migración moviendo un número limitado de entidades a PrestaShop en 10-30 minutos.   100% tiempo de suba – el proceso de migración no tiene efecto en el rendimiento de su tienda actual.   Precio flexible – el coste de la migración depende totalmente de la cantidad de entidades transferidas.   No se necesitan habilidades de programación – el proceso de migración está totalmente automatizado y requiere una mínima interferencia del usuario.   Ayuda asidua – el equipo de ayuda profesional está preparado para ofrecer su ayuda y responder cualquier pregunta concerniente al proceso de migración mediante ticket, teléfono o chat.    ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><tab><![CDATA[migration_tools]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.14]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[0]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[0.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19395.jpg]]></img><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com//es/cms-prestashop-modulos/19395-cart2cart-modulo-de-migracion-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><badges/></module></modules>
